外交在民間

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁，它叫「綠色工業（香港）有限公司」，涉嫌向伊朗非法轉運價值數千萬美元的美國原產技術和電子零件，以研發大規模殺傷性武器——還記得我建議大家把林鄭和魯哈尼的假人綁在一起嗎？

「我們建議美國出口商及其海外子公司審查位於香港的客戶，以確保採購供應商的產品和技術具有合法性。任何引起懷疑技術轉移的交易都應向美國執法官員報告。」美方根本暗示香港信不過。

這個年頭，凡冠名綠色、智能的通常都不是好東西，李小琳在香港開一間「香港綠色健康發展有限公司」，就是借搞醫療之名在海南圈地的。這間綠色工業也用同一手段，掩藏它與伊朗和俄羅斯的勾當，非法轉口技術和零件——香港，其實一直都是國際社會銷贓的集散地。

看，美方連它在觀塘和灣仔有架部都查得一清二楚：

2/F, Green 18, Phase 2, Hong Kong Science Park, Pak Shek Kok, NT, Hong Kong

Flat A10, 8/F, Hung Fuk Factory Building, 60 Hung To Road, Kwun Tong, Hong Kong

Unit D, 16/F, One Capital Place, 18 Luard Road, Wan Chai, Hong Kong

這只是制裁港共的第一着。下一步，將會劍指金融機構，美國財政部警告金融機構萬勿促進伊朗的擴張活動，言下之意是他們已掌握相當的證據，知道香港的銀行提供支持恐怖主義的資金。大家只要google一下「滙豐+墨西哥毒販」，就會明白那案底有幾花。而指證孟晚舟與伊朗做生意的，也是滙豐。

由林鄭宣佈香港不會遵守美國的伊朗出口石油禁令那天起，我就知道她遲早會死在這個關節之上。如果大家在示威時懂得在文宣上玩起伊朗與香港合污的元素，隨時推波助瀾，促使特朗普在9月尾（如果成事的話）見魯哈尼期間把香港問題放在美伊的談判桌上。

香港的外交權，現在不在中共手上，也不在林鄭手上——它在民間的大家手上啊！

//Iran traded 94,242 tons of non-oil commodities worth $344.08 million with Hong Kong during the last Iranian year (ended March 20, 2019) to register a 32.51% and 29.88% decline in tonnage and value respectively compared with the year before, latest data released by the Islamic Republic of Iran Customs Administration show. Iran’s exports to Hong Kong stood at 73,289 million tons worth $202.57 million, down 11.36% and 47.3% in tonnage and value respectively year-on-year. //

作者

#香港涉幫伊朗製核彈

真.核彈

推

Push